{
    "question": "1 cara/langkah/tips melakukan pemasaran online di google plus? 2 cara/langkah/tips melakukan pemasaran online di socl? 3 cara/langkah/tips melakukan pemasaran online d- friendster? 4 cara/langkah/tips melakukan pemasaran online di linkedin? \u00a0",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "1. \u00a0yang mau di pasarkan di post di G+ , add circle yg banyak.<br>2. \u00a0socl, gak pernah make.<br>3. \u00a0Friendster, dah BANGKRUT!!<br>4. \u00a0Linked in, bukan tempat promosi, kecuali mau promosiin diri!",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "apa-yang-menyebabkan-flasdisk-terfoormat-secara-otomatis-pada-saa-121",
            "question": "Apa yang menyebabkan Flasdisk terfoormat secara otomatis pada saat dimasukan kel laptop??",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "mungkin terserang virus lalu selalu ada pesan dari windows untuk melakukan format ketika mencoba membuka drive dimana flahsdisk dimasukkan.<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Biasanya flasdisk sering cabut secara paksa,tanpa prosedur yang benar,maka menyebabkan kerusakan atau gangguan pada komponen komponen/media penyimpanannya<br>mungkin itu pengalaman saya..terima kasih<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikan-contoh-teori-jarum-hipodermik-beserta-penjelasanya-706",
            "question": "Berikan contoh teori jarum hipodermik beserta penjelasanya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "teori peluru ini merupaka konsep awal efek komunikasi masa yang oleh para pakar komunikasi tahun 1970-an dinamakan pula HYPHODERMIC NEEDLY THEORY (teori jarum hipodermik). teori ini ditampilkan tahun 1950-an setelah peristiwa penyiaran kalaidoskop\u00a0 stasiun radio siaran CBS di amerika berjudul = THE INVANSION FROM MARS. <br><br><br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Teori peluru semoga dapat membantu\u00a0<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimanakah-cara-membuat-blog-pribadi-380",
            "question": "Bagaimanakah cara membuat Blog Pribadi?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "cara yang paling mudah adalah dengan anda memiliki email GMAIL. gmail sudah terintegrasi dengan Blogger sehingga mudah untuk digunakan<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "tinggal buat aja di\u00a0blogger.com,tapi km hrus daftar dulu di google,biar bisa punya akunnya. sudah itu kamu ikuti petunjuknya.",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buat-rumus-microsoft-excel-menentukan-angsuran-dari-pinjaman-deng-155",
            "question": "buat rumus microsoft excel menentukan angsuran dari pinjaman dengan cicilan per minggu atau per bulan\u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "=(average) atau auuto custom",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "maaf-mengganggu-saya-mau-tanya-hp-saya-kan-ada-memori-telepon-431",
            "question": "Maaf mengganggu,\u00a0saya mau tanya    hp saya kan ada memori telepon, sama memori eksternal, nah memori telepon saya terformat waktu lagi di hubung USB ke komputer, kira2 cara ngembali in nya gimana?\r\n\u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "saya udah coba recovery itu, tapi ga bisa-bisa.. ya bagaimana lagi, data hilang semua, kecuali kalau datanya di memori eksternal<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-cara-kerja-wireless-network-tp-link-tl-wn3211g-agar-dap-166",
            "question": "Bagaimana cara kerja Wireless Network TP-Link TL-WN3211G agar dapat membantu mempercepat koneksi / speed Modem Smartfren, apa yang harus dilakukan agar bisa berfungsi dengan baik, jelaskan langkah-langkahnya!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Wireless Adapter tidak dapat mempengaruhi KECEPATAN INTERNET<br>Jika Ingin lebih cepat , Gunakan paket yang paling tinggi dan sinyal yang kuat",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimanakah-cara-membuat-blog-pribadi-475",
            "question": "Bagaimanakah cara membuat Blog Pribadi?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "buat email, kunjungiHttp://www.Blogger.com dan ikuti langkah selanjutnya di bloger<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "daftarkan diri anda ke blogger/gmail lalu buatlah dngan mengikuti petunjuk tersebut<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "saya-butuh-contoh-dan-spesifikasi-dari-teknologi-terbaru-seperti-764",
            "question": "Saya butuh contoh dan spesifikasi dari teknologi terbaru seperti smartphone, tablet, dll\u00a0yang paling canggih,modern,tapi harganya terjangkau.    Yoroshiku Onegaishimasu ! Buat tugas jurnalistik.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "SAMSUNG GALAXY GRAND<br>Samsung memperkenalkan smartphone terbarunya Samsung Galaxy Grand yang hadir dengan layar sentuh berukuran 5 inci. Dibekali dengan prosesor Dual-core 1.2 GHz serta memori RAM 1 GB untuk kemudahan melakukan berbagai pekerjaan dan hiburan multimedia. Samsung Galaxy Grand mendukung jaringan HSDPA 21 Mbps dan Wi-Fi untuk berinternet dengan cepat, serta Bluetooth v4.0 untuk terhubung dengan berbagai perangkat Bluetooth.<span><br>Kamera Resolusi Tinggi<br>Samsung Galaxy Grand dilengkapi dengan kamera depan beresolusi 8 MP yang mampu menangkap gambar resolusi tinggi untuk foto dan video. Anda dapat merekam video dengan kualitas Full HD beresolusi 1920 x 1080 pada 30 fps. Dengan kemampuan mengatur resolusi pada kamera ini sehingga memudahkan penyesuaian jumlah kapasitas pemakaian untuk setiap file video. Kamera belakang dilengkapi dengan LED flash yang mampu memberi penerangan ketika Anda melakukan pengambilan gambar pada situasi minim cahaya. Selain kamera belakang, terdapat kamera depan beresolusi 2 MP yang dapat Anda gunakan untuk melakukan panggilan video atau sekedar memotret foto sendiri.<br><br>Fitur Tambahan<br>Samsung Galaxy Grand dilengkapi dengan fitur Auto Focus, Geo-tagging, Touch Focus serta Face Detection. Selain itu terdapat fitur image stabilizer dan smile detector yang membantu Anda menangkap gambar dengan baik. Aplikasi image editor pada smartphone ini membantu memperkaya hasil jepretan foto Anda yang kemudian bisa Anda pamerkan kepada teman atau keluarga Anda melalui media jejaring sosial.</span><span>Baterai<br>Untuk mendukung penggunaan, Samsung Galaxy Grand dilengkapi dengan baterai Lithium-Ion berkapasitas 2100 mAh. Baterai dapat bertahan seharian dengan penggunaan yang normal untuk mendengarkan musik, menonton video atau mengambil gambar.<br><br>Layar Sentuh 5 Inci<br>Samsung Galaxy Grand dilengkapi dengan layar sentuh berukuran 5 inci yang memiliki resolusi 480 x 800 piksel. Dengan kedalaman 16 juta warna, pastinya membuat tampilan layar menjadi cerah dan nyaman dilihat. Mendukung kemampuan multi-touch yang memudahkan dan mengoptimalkan pengoperasian di lingkungan sistem operasi Android.<br><br>Penyimpanan &amp; Konektivitas<br>Samsung Galaxy Grand memiliki kapasitas penyimpanan internal sebesar 8 GB yang dapat Anda perluas menggunakan kartu microSD hingga 64 GB. Smartphone ini mendukung koneksi internet 2G dan 3G serta Wi-Fi yang memudahkan Anda memilih koneksi. Terdapat A-GPS dan GLONASS yang dapat Anda padukan dengan Google Maps untuk memandu arah ketika berada di suatu lokasi.</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-jelaskan-hierarchy-chomsky-973",
            "question": "1.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\r\nJelaskan Hierarchy Chomsky",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Hierarchy Chomsky adalah menyusun grammar dalam urutan yang dia sebut tipe 0,1,2,3, dan seterusnya. tipe o adalah bentuk yang paling bebas dan paling sulit dikenali<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kenapa-sih-windows-7-tidak-bisa-update-otomatis-lagi-ketika-diu-579",
            "question": "Kenapa sih Windows 7 tidak bisa update otomatis lagi ?    Ketika diupdate, malah gagal.\r\n\r\nSolusi mengatasinya gimana ya ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "ori gk? sejak kapan?",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "virusnya udah numpuk X , hixhixhix ,\u00a0mungkin bisa juga kendala dari jaringan ketika nge update...!",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}